台灣公司一啲危機意識都冇

之前公司都話有安排緊輪班 諗住佢都有返啲良心
點知前排新港中心有單確診左 公司係港威都近 大家都好鬼驚 諗住應該home office喇掛
點知話一切如常 淨係話會調走某啲人
講真 你調走果少少人其實有乜用
公司冇彈性工作時間 冇午餐津貼 又冇遙距工作措施
就算有 都吾係個個都可以用到
好多同事仲係要冒住受感染既風險返工
之前同行中信銀行既做法已經令好多人吾滿意啦
真係一啲危機意識都冇 我地都好無奈
高層話運動多啲 放假冇咩事吾好出街 平日就吾好出街食 聽到我地R晒頭
我都知依家仲有好多公司都會將營利凌駕於員工健康之上既
搞到依家個個返工都心驚膽跳
係度唯有祝打工仔好運啦#$$$#

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務